好心達狗收皮啦

咁耐都唔見影
依加上來講兩句就想洗底？
又要做雞又要貞節牌坊
食屎啦

分明係人氣下跌，冇人再找佢做代言，之後就話自己推 job

又一中共下既 condom

迖

真係當人白痴
完左約就屌呃人氣
有約個時就禁聲賺人仔？
咁佢同何妖又種雙面人有乜分別
口講愛國
轉個頭申請美國護照

達狗垃L圾

。。。

85罷工之後

試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

香港電競總會架構

好撚on9 副主席都5個 乜春榮譽會長又5個
想問下電競總會有幾多年歷史?

出版21年《GameStation》休刊！業界人士討論紙媒寒冬轉型求生

屌你地咪撚再睇佢咪得 又要屌又要睇

cap水